組流亡政府啦，仲選咩呀

搞個民間選舉，容許所有人參選
組個真正代表香港人既政府

推

發完35加夢
就去發一個更大嘅夢

笑死

唔想停，要有野做

Over my dead body!

吸毒成癮

你知道嗎，一直都有

就算凈番cctai我地都要撐 邊個鼓吹杯葛廢票投對家就系白票兵